#Теоретический вопрос

Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.


## ответ


один  из примеров : лучше испольвовать для проверки входних данных для уменьшение вероятности дальнейших ошибок